有冇人知呢種衫邊到有得買

唔要淘寶

GU

zara,h&M

想知邊度無得買

得罪講句 公廁衫周街都係

豬2000

ralph lauren

GU SPAO

好柒

H&M

呢啲大大件又唔舒服又唔保暖嘅褸原來而家仲興 ?